**1 задание (./1)**

Данные представляются в виде объектов, потомков класса `TravelCard`. Базовый класс предоставляет
интерфейс для получения базовой информации о карточке, а так же, базовом выводе 
в строку. Расширение достигается за счет расшинения базового класса и переопределение
(или дополнение) методов (`toString`, например) и полей класса.
Класс `TicketSort` предоставляет реализацию базовой сортировки карточек, в которой отсортированнные
карточки будут возвращены в новом массиве.
Класс `TicketSortInplace` предоставляет реализацию базовой сортировки карточек, в которой отсортированнные
карточки будут находиться в переданном переданном массиве.
Алгоритм сортировки основывается на последовательном поиске следующей карточки, опираясь 
на станцию прибытия предыдущей. Вначале, иницируются карты поиска `leftMap` и `rightMap` 
которые представляют собой карту точек отправлений и точек прибытия соответственно - 
значением является индекс переданного для сортировки массива. Далее, находится первая
карточка - старт путешествия, следуя логике, что для её точки отправления не существует
хотя бы одной карточки с такой же точкой прибытия. Далее, последовательно находим
следующую карточку, использую `leftMap`. Алгоритмическая сложность составляет O(n*log(n))
за счёт доступа к карте за O(log(n)) и n итераций по массиву. Расход памяти линеен со
сведённой к минимуму константой за счёт использования индексом в карте (для сортировки
на месте - константа минимальна).
Для сортировки необходимо создать объект `TicketSort`, передав в конструктор список карточек
для сортировки. Для корректной работы необходимо соответствие сигнатуре `Array<TravelCard>`. 
В случае с простой инициализацией объекта - всё предельно просто, необходимо лишь создать и инициировать
соответствующие объекты нужных классов: 

```javascript
var train = new TrainTravelCard("Madrid", "Barcelona", "45B");
var bus = new BusTravelCard("Barcelona", "Gerona Airport", "No seat assignment");
var air1 = new AirTravelCard("Gerona Airport", "Stockholm", "3A");
var air2 = new AirTravelCard("Stockholm", "New York JFK", "7B");
bus.transportInfo = "the airport bus";
air1.baggageDrop = "at ticket counter 344";
air1.gate = "45B";
air2.baggageDrop = "will be automatically transferred from your last leg";
air2.gate = "22";
var list = [bus, air2, air1, train]
var sort = new TicketSortInplace(list);
console.log(sort.sort().toString());
```

В случае же с получением данных из внешних источников - необходимо использовать `TravelCardFactory`
для конвертации plain-object в экземпляр соответствующего класса. 

```javascript
var list = TravelCardFactory.createList([
        {
            type: 'train',
            departure: 'Madrid',
            arrival: 'Barcelona',
            seat: '45B'
        },
        {
            type: 'bus',
            departure: 'Barcelona',
            arrival: 'Gerona Airport',
            seat: 'No seat assignment',
            transportInfo: 'the airport bus'
        },
        {
            type: 'flight',
            departure: 'Gerona Airport',
            arrival: 'Stockholm',
            seat: '3A',
            gate: '45B',
            baggageDrop: 'at ticket counter 344'
        },
        {
            type: 'flight',
            departure: 'Stockholm',
            arrival: 'New York JFK',
            seat: '7B',
            gate: '22',
            baggageDrop: 'will be automatically transferred from your last leg'
        }
    ]);
```

Соответственно, при реализации нового класса, помимо его определения необходимо добавить несколько 
статических методов для инстанцирования объекта из plain-object, а так же, зарегистрировать класс в `TravelCardFactory.classList`: 
* **TravelCard::match(/*string*/ type)** - можно ли объект переданного типа инстанцировать этим классом
* **TravelCard::create(/*any*/ obj)** - создать объект данного класса из переданного plain-object

Сортировка запускается методом `TicketSort::sort`, возвращая `TicketSort`, содержищий отсортированные данные.
Результат сортировки может быть получин как массив методом `TicketSort::get`. 
Привести к строке, минуя получение массива - `TicketSort::toString`.

Пример работы находится в `./1/index.html`

**2 задание (./2)**
Фреймворк представляет из себя класс-обёртку `DomEntity` над стандартными HTML елементами.
Конструктор принимает селектор формата "tag.class1.class2#id"  выбирает из `document`
все объекты, соответствющие этому селектору. 
Далее, использую следущие методы объекта можно работать с dom и css:

* find(selector) - найти всех потомком текущего элемета (набора элементов), соответствющих селектору.
* filter(selector) - отфильтровать набор текущих элементов по селектору.
* append(html) - добавить к текущему элементу (набору) html или объект `DomEntity` в конец каждго узла.
* prepend(html) - добавить к текущему элементу (набору) html или объект `DomEntity` в начало каждго узла.
* addClass(class) - добавить класс всем текущим элементам.
* removeClass(class) - удалить класс всем текущим элементам.
* toggleClass(class) - переключить состояние класса всех текущих элементов.
* hasClass(class) - проверить, все ли елементы имеют указанный класс.
* css(style, /*string*/value) - добавить css значение всем текущим элементам.
* text(/*string*/text, /*boolean*/append) - установить или добавить в конец переданный текст всем элементам.
* html(/*string*/html) - установить html контент всем элементам.

Подробнее о методах можно узнать из комментариев в коде. 
Подробный пример находится в `./2/index.html`